發現 Year5 LLB DSE 34分 + UE A 既吹水王

明明 30分扮 34 分
考 DSE 又扮 AL UE E
為左串人大話蓋大話

你以前讀果間 band3 中學名我都知

扮 UE BAAAA = A

之前仲扮住豪宅
咁有錢唔洗讀屋邨 band3 中學啦

鏗哥又有料爆

Llb Year 5 係咪即係PCLL

佢話自己 Year5 姐
然後比人督爆左又話自己 GLaw / BLaw
以佢咁鐘意自爆認叻既性格，係 GL / BL 又點會自貶自己認做 LLb

一見到人地話 Med > Law 就會上水反鬧 MBBS
你地可以試下召喚佢

LLB收分唔係不嬲高啲咩

無話佢唔勁
只係鐘意認叻講大話姐

Llb 低一兩分

Blaw好似高d?

GL廢過llb喎
好似

Reject左Wharton

哇

Chicago 添

我都 rej MIT EECS 啦

有冇人可以整合Sum巴到底有幾尾機

太耐無update
原來glaw/blaw而家仲難入過llb架

難入
同出黎揾工係兩樣野喎

double degree難入d唔係正常咩

以前blaw/claw/glaw係比啲入唔到llb既人讀

以前blaw收好高喎
係claw易入d, 可能因為淨係收理科人

我太outdated
AL果陣LLB>BLaw>GLaw>CLaw
記得CLaw好伏

以前係高登成日踩mbbs果個？佢而家好似冇以前咁寸

Btw佢竟然係band 3仔？

無知一問
C law 個c 係乜
多謝

civil engine

Civil engineering 執左十世

咁咪chur撚死

Thx

巴打你幾多年前
AL LLB不嬲係比UE A triple count 其他科一般屈入
Blaw就2A marginal入
Glaw 好似大約1-2A入到
所以計分上會係blaw 收高啲

不過而家DSE好似真係LLB收高啲?
其實唔係好明 多一年多一個degree
搵工又好好多 幾抵呀

而家blaw >lab=alaw=glaw>CU llb >shitty llb

Civil

忍唔住寫shitty

豬law仕途

係邊個post 無追開

好多post都有

Lm

推到有ig

唔係warwick咩

如果冇記錯
見過佢話人英文collocation唔岩
其實冇咩問題
唔似UE A
回過一次就算了

一次係何生個仔
另一次好似係恆大proud + to

有潛質做另一個王迪詩

band3中學入law唔係仲勁咩

btw未見過band2 band3中學有人入到HKU任何一個law